2331 升到沒完沒了

咩價位放好...
一直微微咁升

如果你到宜家都沒放，你咪賺到笑？！